心念神域比人屌到仆街 有無手足同我一樣好慶幸加速世界無出第2季

起碼唔會比人叫心念世界雖然劇場版都係

心意之手

sao 世一

起馬sunrise有資源，穩穩陣陣，打鬥好睇

A1有好牌都唔識發揮要做臭個朵
打鬥同劇情鋪得靚啲，邊會有咁多人屌
而家尷尬到，本來劇情都唔係叫好出色
演出仲要將啲缺點放大，令到成套uw更加滑稽
A1絕對唔係搵唔到好嘅原畫師，事實上UW都有搵到啲出名嘅人嚟幫手
A1啲管理根本有問題，先搞到啲作品咁參差

從來都係原作問題
輕小就係唔用腦睇